有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（56）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

我係影影

Lm

#770

留名

留名留名不停留名正評

那一個留名欠大志

假以時日推下先

對唔住

勁

你哋呢啲口號好正

Hi

新人留名

蕃薯留名

你好

醒少少

食飯未？

食咗，你呢？

LM

你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

心貼心 如海嘯衝擊我 使我向下沉

身貼身

再走近 是我完全難自禁

就算知道實在太愚笨

到底一刻也算是緣份 天地淪陷

有冇人知fb 個top fan badge 係咪 fb auto recognise 㗎

食咗沾麵
apm嗰間

沾麵

強帖留名

笑笑

Hi塵b

你今日笑左未

見到你就笑左
笑埋右

lm

笑下啦

一上水比人負

你都係

大家都好留意我

Mk 收到仲多負皮

你負未？想挑戰20

你就黎挑戰到20了

你得罪咗邊個？

哦你一上水就派負皮俾fans
唔得咁㗎

佢太mk 得罪全post

晚安啊軒軒

軒

佢不嬲得罪人多
好耐無見呀

軒叔

佢太MK

可能軒叔都有份負皮你

比軒叔負我唔介意

軒軒 做咩咁夜都仲未瞓

真係慘負皮多到連軒叔都問你得罪邊個

點解佢唔問禾

瞓啦笑你再唔早啲訓佢鬧㗎

早抖

早唞

肚餓

就有早餐

不過可以自己做飯先

咁呢個要等陳柏宇巴打自己做

咁你唯有等4點鐘食早餐

瞓唔著

等食早餐

我真係落咗m記但係我又唔想買

我現時…

咳到瞓唔到

買杯奶茶

啱啱食完m記雞翼

搞到我都餓

Good night 18C

如果比其他人負皮可以得到軒既注意我唔介意

軒(凌晨3~5點開LIVE)

自己肯做飯

悶極時

早晨

我係咪太早瞓miss咗啲咩

軒叔上水

咁早嘅

已經9點推下再瞓

你未瞓？

未準備昏睡到夜晚

點解日日都咁早起到身

早

快啲瞓啦

迷戀絲

18c

冇心機上堂

唔想返工

平時一冇嘢做就瞓覺

啱呀

諗住就快走

我又要返

大家好, 我最近改編左一隻歌, 雖然寫得唔好, 但都想分享下, 獻醜了

(btw 我中意聽 缺)

一陣睇吓先

隔咗日無上水咁又miss咗個留言

食嘢先啦

18C

軒軒

塵巴早呀

18

早晨食嘢未

返學食咗早餐

塵

繼續返工

加油

Halo放lunch！

食乜？

買外賣 生薑牛肉飯

訓啦

巧惡

但我對你好好

訓左好耐

唔覺

Hi MK

hi負皮王

對個個都好好
對影最好 你就其次

挑戰勁廢

對我就好差，成日串我

我冇lunch hour

想問好耐 點解你叫mk

眼瞓

因為佢個人真係mk

搞我影影 唔放過你

生暗瘡要帶灰色口罩
影喊相
用狗狗/花花/美顏/遮嘴effect

嘩 係咪xanga qooza年代嘅自拍照

咁你點算

第一次聽qooza

佢明明廿歲only

早啲返去瞓啦

惡4

對你好咪ok
保護你

已經喺屋企 頭先差少少瞓著

饑饉

qooza後過xanga喎

細個成日玩

你嘅意思係我係受保護動物？

點解唔瞓著佢？

未玩過
絲你幾歲

受我保護only

畀啲嘢你睇

???

因為頭先醒起我買咗個包未食

比你年輕

有咩睇

男孩子之間既事你咪插手

點解會咁㗎

不安

Cls

LUNCH嚟subway

Eat fresh

你又食咗野未

食咗雞

好似木乃伊

仲有無多啲

笑左

瞓醒

永遠的18歲

做乜tag落隻錶到？

DEAR塵
你知唔知隻錶係咩款?係咪地拖?
影

Dear影
呢個嘢請send email去問程巴
塵

Dear 程
好久不見了 你還好嗎
迷

Daer程
遊過花園那詠樂最近你好嗎？想與你瘋狂看落霞
塵

今日真係好熱

天氣越來越熱了

Jed

出面熱 室內又大冷氣
易病

你地兩個真係越黎越cls
冇圖都J到

只要係流B我乜都得

唔記得佢咩樣

我都係咁話

淨係掛住睇youtube都得啦你

日日睇YOU

真係拍套古裝劇有得諗喎
影：皇上，小公子喺御書房等你
軒：但係而家應該係晚膳時間，敢問小公子有何貴幹呢？
影：小人無細問，只知道應唔應該去，由皇上自行定奪
軒：咁下次叫佢直接嚟搵我，唔使勞煩影妃你喇
(步行前往御書房)
軒：而家係晚膳時間，請問小公子有何貴幹？
公：皇上，你睇下呢本書寫乜嘢？呢本書預言今晚子時會有人入侵皇宮，叫你多加小心呀！
軒：朕係唔會相信呢啲妖言惑眾嘅事！小公子一派胡言亂語，人嚟，同我捉拿佢！
公：饒命呀皇上！
軒：YOU 乜都唔使講，今晚子時呀嘛，將會係你嘅deadline
公：皇上，冤枉呀！
軒：冤枉？我好認真㗎，你估我喺度娛樂？
待續…

我冇拍過片喎

我既話
靚仔
白
高
斯文
毒
可愛

邊到我??

my流bb

"冤枉？我好認真㗎，你估我喺度娛樂？"
E句
蝦...

冤枉你娛樂

睇相既話影b都靚仔啦

笑乜嘢呀笑好認真㗎

屌你咩意思

你咁講係咩意思先？

海b高質留言

做乜自己讚自己

2combo仲唔型咩

收皮啦

得啦得啦 知你濕晒
拖地啦屌

佢冇得拖呀佢唔係程巴咁樣有地拖

3M

今時今日有個地拖都好難

日本…城有大把

程巴啲地拖日本城點買

咁喺邊度買？

Dear程
想要你啲地拖
以身相許

小海

咁早

就快十點啦啵仲早咩

你平時再晏啲

我平時DINNER好晏咩

係喎

心

聲

身

影

久

Who

其實我係想接 後悔相識的當初

沒

但係你不懂訴說自我

永

才

留

點解連Glamour IG都無埋嘅 大屠殺？琴日仲見到只係改名同del相 啱啱點搵都搵唔到發生咩事啊

挽

手

唔好理人哋咁多啦，人哋喺咩位置都好，做返好自己就得

無左好多相睇平時又唔會save人d相

影影嗰啲咪仲靚

我覺得唔係理唔理
而家大屠殺個問題係搞到幾時有活動又唔知 皇上有咩搞又唔知
撳入佢個hashtag/ tag 佢啲相就得返啲一式一樣上網搵到嘅相 一係就無限loop 以前
我想追個星 我想睇吓相 我想知佢嘅資訊但我冇渠道知
呢樣係非常影響fans 㗎

咁你啱嘅，只係一日都唔知邊個檢舉
我哋日日都做唔到嘢

係啊依家好似被斷絕資訊來源咁 其他fans分享嘅靚相同感受又無得睇 無咗互動

所以如果大家有活動資訊嘅話都可唔可以喺度開心些牙

I love lihkg hins fans

I love hins

I love sea

靜好

好靜

[一件衫]
曾經喺2014演唱會上面著過嘅其中一個耳熟能詳嘅登台衫，「被稱為密集恐懼西裝」

聽當時軒講，呢件衫有機關，啲鍋釘可以喺啲窿窿度左穿右插，好過癮

千瘡百孔+身上帶刺會傷害人防止人接近?

《酷愛》
太過動魄驚心，我估錯這個世界得到教訓
自己首先穿上了這一件西裝，與外界隔絕，對人產生不信任

咁藍色代表乜
憂鬱？
諗起藍色窗簾

應該係代表著抑鬱、幽怨、哀傷

訓唔著

你又咁夜

好早

好醒

傻啦 無事

呢個look好型

唔好意思啊
想問下如果想買5月25日張敬軒演唱會d門票
邊到會有地方有得買
女朋友好鐘意佢
只係想要二張飛連位

得返黃牛
黃牛死全家啦屌
乖 唔好買黃牛

佢11月都有個紅館演唱會
記得8/9月留意消息搶飛

我再留意下
麻煩你先

點解會一時間冇咗咁多fans account

早晨18C

希望佢唔會嬲你啦

暫時未知原因

meow

罐罐放題

黎！我請

高級罐頭

姐姐請你食

咁驚

幾時post埋妹妹好qq

之前咪有

冇問題 送埋上門又點話

話說張凳幾靚

軒叔有taste

佢買嘅每一樣嘢都咁有taste

當天這道門合上

冰箱裏沒人在雪中送炭

呼吸缺氧

咁你忙先啦

浮下水

跑下步

有冇人聽過無能為力
好好聽不過spotify joox都唔見有單曲

Btw新人留名

spotify my 1st collection 入面有呀

Hi
見你想玩口琴，會唔會吹無能為力呢？

一黎就起人底

心可縱慾

不可脫毒

只可中伏

不可救贖

可不可不可不滿足

ALL MY TIME WITH YOU~

Not YOU

All with YOU~

With hins bb

True

幾時先可以再spend my time with Hins

佢近排都冇活動喎好似

禾要見軒軒
唔濟呀 點解冇見軒軒

有得見 排幾耐都肯

我3月一個活動都出唔到 好耐冇見了

等一世都等

分開兩日亦不安 喉嚨枯乾
頭暈聲沙 疲勞空降
兩秒亦會牽掛 好想好想見面
與你半天不見 人頭昏氣喘

你哋而家都係心可縱慾不可救贖

我將失控只得見你可將我愉快釋放
真心多謝軒

張醫生救下我

軒叫我不可脫毒
就似發覺染上某種癮 甚至奪去我靈魂

甚至避過那極錯的吻悲劇人物總會發生

又玩洗潔精

就黎loop左上萬次十分愛對白

唔好上萬次啦

太沒意思~

自從軒仔出咗《潛水》《YOU》呢兩首歌之後就冇乜點聽 覺得呢兩首旋律曲調麻麻
可能大家覺得我唔識貨
但係我再聽返風格類似嘅歌 《羅賓》&《deadline》呢兩首覺得又冇乜問題喎⋯⋯
或者我係老一輩軒迷啦 總係覺得以前嘅作品好聽d 所以較為抗拒軒仔突轉格調啦 話曬都係從《酷愛》聽佢d歌

邊個話你唔識貨
神經病

其實佢自己係話相咩風格都嘗試所以之前先有一隻碟係完全交畀公司負責，就係嗰個大家都可能對於無論係封面定係選曲都可能有少少意見嘅紅色EP，但係我連make me proud都覺得好聽喎
佢好少呢一類型嘅快歌，不過跳舞就可以… 佢都係專心返唱歌先啦

誓死追隨我都係酷愛時代追起

即係大家要講下第一首聽佢嘅歌係咩

第一首係聽酷愛

我唔知
開始鍾意佢之前就識就有 酷愛 雪花抄 我的天 餘震

迷戀絲食飯未

食飽啦準備去做尖

未食嘢呀？

我第一首係青春常駐 當年小學臨畢業音樂老師上堂播佢隻mv 我睇個時笑緊 但內心係喊緊
之後再聽番14版已經喊到收唔到口

係咪玩跑online識嘅

Yes
你點會諗到商業遊戲歌都可以咁淒美

大家咁健康嘅

賣跑online廣告識

我應該都係雪花抄

假以時日才健康

Give me five

驚遲啲跑唔郁

真係假以時日

健康
係咪體育館嗰啲

依家食

果然未

我會唔會俾軒block年差太大
佢會嬲豬豬

唔想變禁歌

屋企會所炸做完尖再落街跑

青春常駐係小學
覺得自己老了

頭先7點瞓著咗

有會所迷戀絲你好健康

有玩跑嘅都覺得雪花抄係跑入面最好聽

有聽stephy 軒 糖兄妹
但軒叔嗰首冇咩遊戲主題曲feel..好撚正

驚入去畀人罰到趴係度

仲未知日期？

我真係鄧麗欣都ok

個陣睇mv時已經覺得軒個樣好後生
唔似有33似20左右

點解要置右

我好似係喺幼稚園睇過佢個廣告
仲記得係紫菜廣告

撳錯掣

我小學嗰陣都係聽佢首YOU温書咋

...

再且怕且

係咁記得hide

哇屌 肉嘛到呢

巴式

塵式

好

嘻嘻

好想再攬多次軒影相

下次實有機會嘅

我得簽名會一張

屌 14年小學
喂啊我都唔老架

老公海

係咪形影不離呀？

你都老ok?

我唔記得第一首係聽斷點定係酷愛

最有記憶係酷愛 雪花抄
但幾時第一次聽佢真係唔記得

推得好快 上水吸啖氣先

Hi軒軒

食咗未

Hi塵塵

呢個真係個令人充滿力量嘅medley
返工連埋潛水 Hinsideout羅賓同兩座位跑車一齊播好醒神

羅b

清醒灑脫些明白嗎？

我啲羅賓係邊度 畀啲聲黎聽下先

上帝指點我怎可消除 孤 單 加 空 虛

喺度喺度喺度

好正

聽日又星期一

Wo wu wo~
每朝早起身你望出窗外面佢哋就會同你叫三下

要到哪方找證據 要到哪邊找愛侶
要到哪刻彼此相對 以免再空虛

Say

聽日有假放加油啊

咁可以去食譚仔

聽日放鐘假加油18c

今日食咗mos雞同kfc雞

又係雞

出門口播完呢段我聽多一首就返到公司

加油呀羅賓絲

個個都放假

唔通

心不要慌要淡定 才能作出高水平的作品

咁近
我每日交通夠我聽一個concert

多謝好似考咗好耐都未完咁

英文

So Would you please tell me why do you like to listen to Hins Cheung's song?
What do you think his music and performance Can change your life?

有一種想見不敢見的傷痛

不要再說了.jpg

我遇見你的心思越來越濃

你又想同佢相認？

我個心穿咗

唔好再叫我bb呀

Practice English please

冇 唔同校

no la

Why ah

Why not

I wanna practice Why not

I dont wanna

Ok
So you go to sleep？

No la too early

Ok

個#3

笑親嗰啲都係心邪

周柏豪新春袋

痴線

甜言蜜語說到這麼興奮

欣賞你用甜言蜜語去講分手

明知長流細水想法太荒謬

前塵和舊愛逐吋地遺漏

又是新的一天
認同請分享

過了24小時就有1日過去?

你竟然醒咗

咩叫竟然

因為你平時好晏先起身

係咪仲屠殺僅啲軒ig日日冇消息

又早晨

你變了個插畫家

我變了個死MK

張敬軒(18歲)帶你玩轉盧瓦爾河谷！

好提子隻羊

食緊間餐廳係咁播軒叔

食餐廳

......

做咩牙
望完冇特別

Stalk followers好恐怖

象牙？
好似好值錢

係囉
我都識個人成日mon

睇吓仲有冇世界真細小系列

好似係

流兄食乜餐廳

沒牙

鋸扒

Fol過你但之前話unfol啦

有圖？

#人蠢無藥醫

呢到啲人好nice
由其我 唔洗驚

好啦我信你哋嘅

句由其你⋯

說服力大增啦屌

立即沒有了說服力

明明小海先係最nice果個

邊到小先

小男人個小

你肯定？

From Yahoo

依賴感強
無論大小事都揸唔到主意，毫無主見，乜都要問你意見，相當尊重你決定，因佢無意見。

低聲下氣氹返你
嗌交時，會反省自己有無錯，如有錯會低聲下氣氹返你，一句「對唔住」係佢口中唔難講出口。

性格懦弱
即係比同事恰，或係街見到公義之事，都戰戰兢兢，一聲都不敢吭，返到屋企先同你呻；同埋只識喺網上做鍵盤戰士。

鍾意打機
除咗返工，就係打機，食飯嗰陣都拎住部機，你會好似阿媽咁問，「你肯食飯未呀？」

人生大事拖得就拖
結婚生仔呢啲嘢拖得就拖啦，好多時甚至完全零計劃，唔想煩就避而不談；咁大責任嘅嘢，佢哋要諗好耐！

中撚哂yeah

咪幾好

不了

冇圖

白褲正啊

好耐冇見

上下水呼吸先

呼～

情人們一呼一吸

來睡一睡 大概醒來 沒所想緊要

相愛到底

明日照 霧氣消 浮雲笑～～～～～

今日真係好攰好攰 然後聽日又八半堂

結局或同樣

撞咗

唔好摸佢地

搵我？

預計分得差不多

海海，早阿

剛好有我路過

死撚開啦

講早晨都鬧

早晨 好眼瞓

沒拍拖

18c！

去食飯

但我青春都不多

想去

去囉

想去咪去囉

諗緊 有野做

有野做 唔知趕唔趕得切

啲活動成日都早幾日先講

佢早幾多講我個日都唔會FREE

軒動叫人即場識下附近D人

即刻同哂在場學生妹say hi
換埋ig tg

利申 認真+正經做朋友

哦

唔好咁啦

我都學生妹
雖然比人估25,6

放鬆一下

屌你見到你個cm即刻唔想去

幾時？

咁就唔好去囉有A0狗公海

是時候識返個伴侶

有無廿歲以上既男仔仲係A0?

近在眼前

影巴

你都學生妹
咁我都係幼稚園啦

This

G持

學生又無限定係中學生
同明明你大過我

準備現場串撚死隻海狗

上黎直播ok?

啱我都想識返啲學生妹

明

暸

我都想識返啲學生哥

一齊

現實ME:
心諗: 返去到連登一定屌死你

我

IG Live

keyboard fighter

識第一日咁快屌人？

你認唔到我就唔串你
我認到你就我串爆你

隔2個moon屌

開埋

會見到有個小男孩係到喊緊

大男孩

我依家隔住個mon都屌爆你啦

唔知咩黎 感覺個名好柒 無人會用啦應該

或者係隔住2個moon

同你個名差唔多

唔准話大男孩

高質ok? 邊有得比

係咪以為得海狗識攞鍵盤屌人

好勁呀你

水水見面會就好 有得唱YOU

100111111

海海見面會呢？

出席人數0

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（57）